apple幾時改左個優惠日期...

完全唔知 唔係入去睇都唔知個日期改左
好似都唔見有新聞講佢廷長左
想問係咪真

官網寫出黎一定係假啦

你好衰，你唔講都唔覺佢咁on9

聽聞呢個trade in反應好， 會keep 住做， 下年賣到2萬一部， 有trade in 回返少少俾你都大把人狗衝

收機佬今次fat fat

今次明係優惠俾6/6s班人換機
8得嗰一年跟本就唔係Apple嘅目標客戶

Btw我舊年8+ 64喺胃信trade到$4300

真係主要for 6/6s班人
利申
6s 收1330
6 plus收1430

我部6s 佢tade得800

網上同門市個價唔同

6s plus 去蘋果換XR要加幾錢？